九日輸左110萬，點戒賭

有咁多錢輸 唔怕啦

請繼續

比我幫你保管

噉多身家，怕咩呀！

吹大力啲
就射

冇圖你話110億都得㗎啦

改個名先

All in 700

Win既唔洗戒
輸既就置之死地而后生
點計你都嬴

以後唔玩牛熊
一生保平安

咩唔喺「窩輪害人，影響一生」！

玩正股先係正路

玩其不了

今晚all in祖記

IFC

無事既

問daddy 攞返囉

我射一射都幾億啦

去拎返張好好參詳下啦

[公開派發詳情] 沈門揮春“香港公開大學冇新聞?” ♡第四注♡

LIHKG @ Android